發覺社會嘅醜陋短時間出晒黎

韓國偽人 見到啲咩韓劇女團只係金玉其外 內裏咩oppa 女神只係性愛工具 仲有咁多人追捧

白人頂唔順回教難民 左膠只係識得救晒全部人 但無諗過人口太多 回教文化有咩問題 最後救人反而害自己

中國集中營 你話回教唔好 整個集中營又覺得良心不忍 又諗到羅興亞人畀人滅

世界和平咗咁耐 養住嘅 係一班人云亦云嘅人 不論係回教徒 左膠 中國人 都只係意識形態嘅結果

點平衡

如果打工仔只係靠打工黎買樓 係真係用時間同血肉去換 而啲商人係可以接受賺啲咁嘅錢

以前打仗血淋淋起碼都有個敵人 依家係敵人可以係尋日嘅鄰居

可惜冤家路窄，原來住喺隔離嘅一直都係敵人，只差一個機會落手

除非中東伊斯蘭地區可以世俗化變返正常，而中共又可以及早民主化，否則以個人愚見就覺得不出三十年世界大亂

無錢啊
全世界收水啊

我都覺
個世界好似好多事都醞釀緊
越黎越大獲咁

好事嚟！反正世界太多弱者

但世界大亂 都唔代表你有機會

洗牌

人類好多嘢本身就有茅盾，有好多嘢去到膠著狀態，跟本唔知點解決

突破膠著就會出現好似槍擊案嘅事件

最慘嘅情況係無咩邊個主流思潮係跟得落

左膠根本唔係想救人
係歐美SET一間NGO幫難民, 外來人
要搵一百萬唔難

有人用左膠賺錢 但更多人係接受左膠教育 結果就俾班真左膠利用